唔想做popo就「和你考」好個dse!

1月1好尊心操paper

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

叫人罷考個啲都On99

罷考dse
可以齊齊轉組改考
齊考gcse/gce
齊考ib
齊考sat
齊考ap

認同